TITRE: Moody's relève la perspective de l'Italie
DATE: 2014-02-15
URL: http://www.lefigaro.fr/flash-eco/2014/02/14/97002-20140214FILWWW00442-moody-s-releve-la-perspective-de-l-italie.php
PRINCIPAL: 176126
TEXT:
Moody's relève la perspective de l'Italie
< Envoyer cet article par e-mail
X
Séparez les adresses e-mail de vos contacts par des virgules.
De la part de :
J'accepte de recevoir la newsletter quotidienne du Figaro.fr
Oui
Réagir à cet article
Publicité
Moody au service de la propagande!
Crash test, même combat !
L'Italie est dans une situation critique tout comme la France, Portugal et Espagne.
Les banques sont insolvables et n'ont plus de dépôts propres, mais on relève la note de l' Italie par démagogie!
Le FMI a déjà son union bancaire en route, union bancaire qui ne dit pas son mot ! Particuliers attention à vos épargnes , on vous aura prévenu !
Vous voulez garder bien au chaud vos économies, grave erreur !
Le loup de la Troïka vous fera les poches à la chypre, allez... un week-end !
Qui croit encore dans les banques ?
Le 15/02/2014 à 11:24
